一對成日鬧交嘅情侶，其實係咪無將來？

一齊咗半年
最近成日都鬧交
大家都成日發大家脾氣
但其實兩個都好愛對方
就算大家答應過對方改下啲脾氣，下一次又會因為咁而鬧交
可以點做

繼續鬧 鬧到盡頭就見真章

鬧到咁上下 攰左無咁愛對方就完

有啊 你地既未來咪就係無休止地鬧交囉

打撚到佢老母臭閪無聲出
或者俾佢打撚到你老母七孔流血

挨過去 然後...

係

其實都係睇大家會唔會互相包容同溝通
但見你地溝通完都無改善

你定佢

鬧交都仲有得救
每次鬧交都嗌分手就無得救

試下多啲氹佢讓下佢
可能佢都唔想鬧交
只係想任性啲想你錫佢多啲讓佢多啲
反而你就同佢 扯到行

每次嗌完交無拔到條刺出嚟
無解決到問題
感情無好到
大家都無改

就無
遲早厭倦

成日嗌交唔係最壞
唔夾可以磨合
最壞係每次嗌交到最後
睇唔出大家都好愛大家
唔會想少啲嗌交而真係改下自己嘅問題
係喺呢啲野到睇出，唔夠愛同無將來所以先灰心